(viu粵配) 恭喜會員xx_oo_xo擔任無一郎和愈史郎CV

終於嚟到喇📝《鬼滅之刃》粵語配音名單，💁🏻‍♀️請享用～

主要角色：
張振熙 聲演 竈門炭治郎
陳姻岐 聲演 竈門炭治郎童年
楊婉潼 聲演 竈門禰豆子
杜景煜 聲演 我妻善逸
陳啓熾 聲演 嘴平伊之助
何凱怡 聲演 栗花落香奈乎
陳成港 聲演 不死川玄彌

鬼殺隊 - 產屋敷家：
何偉誠 聲演 產屋敷耀哉
顧詠雪 聲演 產屋敷輝利哉
陳芷瑩 聲演 產屋敷雛衣
梁珮瑤 聲演 產屋敷日香
羅婉楓 聲演 產屋敷彼方

鬼殺隊 - 柱：
郭俊廷 聲演 水柱 - 富岡義勇
植婉雯 聲演 蟲柱 - 胡蝶忍
梁皓翔 聲演 炎柱 - 煉獄杏壽郎
麥皓豐 聲演 音柱 - 宇髓天元
譚禹晉 聲演 霞柱 - 時透無一郎
石梓晴 聲演 戀柱 - 甘露寺蜜璃
黃龍傑 聲演 蛇柱 - 伊黑小芭內
周倚天 聲演 風柱 - 不死川實彌
何家裕 聲演 岩柱 - 悲鳴嶼行冥
陳芷瑩 聲演 前任花柱 - 胡蝶香奈惠

鬼殺隊 - 隊員：
張添勝 聲演 村田
廖欣怡 聲演 尾崎
林筠翔 聲演 被累切碎的隊員

鬼殺隊 - 蝶屋：
梁珮瑤 聲演 神崎葵
廖杏茵 聲演 寺內清
楊頴詩 聲演 中原澄
李明心 聲演 高田菜穗
郭湛深 聲演 後藤
莫曉晴 聲演 女隱

鬼殺隊 - 培育師：
黃志明 聲演 鱗瀧左近次
盧傑群 聲演 桑島慈悟郎

鬼殺隊 - 鍛刀師：
李家傑 聲演 鋼鐵塚螢
竺諺鴻 聲演 鐵穴森鋼藏

鬼殺隊相關者：
繃緊 聲演 錆兔
何寶珊 聲演 真菰
張添勝 聲演 天王寺松衛門
楊頴詩 聲演 啾太郎

鬼王：
陳健豪 聲演 鬼舞辻無慘

十二鬼月 - 下弦：
周良鴻 聲演 下弦之壹 - 魘夢
陳力航 聲演 下弦之貳 - 轆轤
孫國統 聲演 下弦之叁 - 病葉
簡森 聲演 下弦之肆 - 零余子
李震權 聲演 下弦之伍 - 累
潘昀雋 聲演 下弦之陸 - 釜鵺
鄧燦陽 聲演 前任下弦之陸 - 響凱

袁德基 聲演 獪岳

反鬼派：
陳雪瑩 聲演 珠世
譚禹晉 聲演 愈史郎

蜘蛛鬼家族：
莊巧兒 聲演 蜘蛛鬼「母親」
盧澤民 聲演 蜘蛛鬼「父親」
黃尉斯 聲演 蜘蛛鬼「哥哥」
成樂怡 聲演 蜘蛛鬼「姊姊」
姜嘉蕾 聲演 蜘蛛鬼「大姊」

其他鬼：
陳漢祺 聲演 祠堂鬼
蘇裕邦 聲演 手鬼
黃榮璋 聲演 沼鬼
伍博民 聲演 矢琶羽
顧詠雪 聲演 朱紗丸

親屬相關者 - 竈門家：
楊耀泰 聲演 竈門炭十郎
羅婉楓 聲演 竈門葵枝
成樂怡 聲演 竈門竹雄
楊頴詩 聲演 竈門花子
梁珮瑤 聲演 竈門茂

其他親屬：
姜嘉蕾 聲演 嘴平琴葉
利耀堂 聲演 累的親生父親
陳芷瑩 聲演 累的親生母親

其他角色：
周凱榮 聲演 三郎爺爺
潘昀雋 聲演 和巳
黃瑩瑩 聲演 麗
周鑫霆 聲演 阿豐
陳曉嵐 聲演 阿清
黎皓宜 聲演 正一
楊頴詩 聲演 輝子
姜麗儀 聲演 阿壽婆
黎海琪 聲演 最終選拔劍士
王綺婷 聲演 異變爆死的女人
吳茵 聲演 被丈夫咬傷的女人

鬼滅聲迷一共分為十個階級，大家屬於邊個階級？
甲：認倒55-60位配音員
乙：認倒49-54位配音員
丙：認倒43-48位配音員
丁：認倒37-42位配音員
戊：認倒31-36位配音員
己：認倒25-30位配音員
庚：認倒19-24位配音員
辛：認倒13-18位配音員
壬：認倒7-12位配音員
癸：認倒1-6位配音員

如果你咁犀利，全部認倒晒嘅話，咁你就係最高級別嘅「柱」喇🥳🥳🥳

立即免！費！睇：

圖片出處：怪物彈珠 鬼殺隊任務遊戲介面

#鬼滅之刃粵語版
#鬼滅之刃
#鬼滅の刃
#粵語配音
#配音名單
#黃Viu動畫平台
#Muse木棉花 #Viu
#支持粵配
#同大家拜個早年
#祝大家
#身體健康
#業界興旺
#炎天升騰
#生生流轉
#恭喜恭喜

鬼滅d名長到

被累切碎的隊員
異變爆死的女人

原來何寶珊有做返配音？